對淺黃同中立派既核彈級文宣素材！！！

一直媒體都報過好多黑警濫用暴力既片段
其實都令好多淺黃同中年人好嬲同好同情抗爭者
但好多時係個份憤怒同同情未轉化做行動之前已經冷卻左 點解每次都轉化唔到??
因為佢地唔知佢地實際可以做d咩去參與依場運動！
遊行可能太熱, 又無實際即時作用, 錢可能本身又唔多, 點去捐更加未必識
落街屌狗同接放學其實就係佢地最直接而又有效既參與方法!

下邊段片係811美孚班街坊護送義士走既片段, 相信都有唔少人睇過
但我想睇到依個PO既你即刻將依段片SHARE哂比你地d淺黃同家人GROUP
文宣既手足 做放映會又好 印海報又好 好好用依段片去話比佢地知
其實每次班狗亂咬人既時候 佢地都可以落一落樓去拯救大家!!!!!

延伸閱讀
文宣小妹有野想講

我覺得佢講得好好, 但無乜人睇咁

Android 版Airdrop：Files by Google

好處:
- 佢地可以好實際知自己可以點付出, keep住參與就keep住份熱情
- 凝聚民意, 依D人性光輝既片比邊個睇都感動
- 義士有多份保護

自推到大家share哂比身邊人

推

屌你真係喊左出黎呀 仲勁過teargas

人性既光輝!

必須推

第一次睇
pish

agger,由小事做起

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

push

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

大力推

Pushed

其實好多中年人都唔支持政府 但係更唔撐示威者 係基於暴力同堵塞 同時認為要比時間政府去修訂或研究後擱置 但係係連登仔都知唔可行 一定要勇武 而佢地就唔知 有冇和理非可以呢方面做到野？

Sor..呢單係咩事? video 入面冇乜交代之前之後

好似係 可唔可以係講講點解我地咁逼切要出黎
因為我地放慢手腳既同時 港共有百幾個赤化政策行緊
150新移民, 無限送中基建, 普教中, 專才計劃, 想殺通識科...

琴晚義士去美fu set rb
橋上大枇警車黎左 跟住開始走

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

對你地都係催淚彈
對淺黃更加大感受!

美孚尋晚有義士玩快閃 但大概45分鐘後有黑警黎到 拎哂旗有裝備
於是街坊就叫佢地快啲走 唔好俾黑警拉到

正解

入面極多藍絲同五毛

how say?

自己睇youtube留言啦

所以就係首先轉移焦點去黑警
再spin政府默許
係警犬挑起事端

動之以情先，再spin番政府唔制止唔回應

因為佢地唔知佢地實際可以做d咩去參與依場運動！

推呢句
所以勇武同和理非唔可以分開
一定要各自有野俾呢兩班人參與
不分化不割蓆

藍絲不嬲鍾意網上打嘴炮
我個fake藍絲account交慣手
撐警集會都無幾多個出

動之以情絕對係最直接有效
但好似都比較少講點解我地咁逼切要出黎
因為我地放慢手腳既同時 港共有百幾個赤化政策行緊
150新移民, 無限送中基建, 普教中, 專才計劃, 想殺通識科...

喊左

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌狗做黑社會 冇成本又玩野 怕咩

612 721 811

得閒落街行下 人都健康d

好感動
個陣我同手足係港鐵快閃個陣其實都幾驚身邊既人話我地係暴徒，但係地鐵上企係我前面既一對抱住個bb既夫婦，然後佢地同個bb講話「你睇下哥哥幾勇敢」。
個陣真係喊出黎，感動既係大家真係支持我地堅持緊既信念

Push 最後真係好感動

當你發現you are not alone個一刻
個心真係會好溫暖

巴打加油

街坊威力好撚大

仲可以比其他人睇到
義士有種英雄既感覺tim

屌你好撚warm好熱血
住北角既我只能夠睇住班賤種福建佬同班狗講辛苦晒阿sir

仲有85班手足整roadblock時比班藍絲中產屌，睇到我好心up

希望各位手足唔好灰心
香港仲有好多明事理既人

冇人留意最尾走個幾條友 係帶粉紅色豬咀

幫手屌狗

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

屌

唔好亂講, 粉紅色豬咀其實好普遍, 好多人都戴緊

其實依家有冇好方法去認狗

屌你真係喊左出黎呀

dnlm 喊到仆街

不要說推, 試著說
612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰

要推

一齊share哂比身邊既人睇

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

岩

612
721
805
811

多謝支持

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲